# 
# Translators:
# Philip Larsen Donnelly, 2021
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2021
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2024
# easylin <lin_xd@126.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-26T12:27:51.211Z\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-07 09:45+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"Your session has expired. Please refresh the page and login before trying "
"again."
msgstr "您的会话已过期。请刷新页面并登录后再试。"

msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

msgid "Version {{version}} installed"
msgstr "已安装版本 {{version}}"

msgid "Version {{version}}"
msgstr "版本{{version}}"

msgid "Last updated {{relativeTime}}"
msgstr "最后更新 {{relativeTime}}"

msgid "First published {{relativeTime}}"
msgstr "首次发布 {{relativeTime}}"

msgid "by {{- developer}}"
msgstr "来自 {{- developer}}"

msgid "About this app"
msgstr "关于该应用"

msgid "The developer of this application has not provided a description"
msgstr "此应用程序的开发者尚未提供说明"

msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

msgid "All compatible versions of this application"
msgstr "此应用程序的所有兼容版本"

msgid "App updated successfully"
msgstr "应用更新成功"

msgid "App installed successfully"
msgstr "App成功安装"

msgid "Failed to update app: {{errorMessage}}"
msgstr "无法更新应用：{{errorMessage}}"

msgid "Failed to install app: {{errorMessage}}"
msgstr "安装应用失败：{{errorMessage}}"

msgid "App uninstalled successfully"
msgstr "应用卸载成功"

msgid "Failed to uninstall app: {{errorMessage}}"
msgstr "卸载应用失败：{{errorMessage}}"

msgid "Installing..."
msgstr "安装"

msgid "Update to latest version"
msgstr "更新到最新版本"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "There are no compatible versions available."
msgstr "目前没有兼容版本。"

msgid "{{channel}} release {{version}}"
msgstr "{{channel}} 发布 {{version}}"

msgid "Uninstall v{{appVersion}}"
msgstr "卸载 v{{appVersion}}"

msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Upload date"
msgstr "上传日期"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "There are no compatible versions matching your criteria"
msgstr "没有符合您条件的兼容版本"

msgid "Stable"
msgstr "稳定的"

msgid "Development"
msgstr "开发"

msgid "Canary"
msgstr "金丝雀"

msgid "Failed to check App Hub for available updates"
msgstr "无法检查 App Hub 是否有可用更新"

msgid "Your DHIS2 server might be offline."
msgstr "您的 DHIS2 服务器可能处于离线状态。"

msgid "No apps found"
msgstr "没有app"

msgid "No apps match your criteria"
msgstr "没有应用符合您的条件"

msgid "Core apps"
msgstr "核心应用"

msgid "Custom apps"
msgstr "自定义应用"

msgid "App Hub"
msgstr "APP市场"

msgid "Manual install"
msgstr "手动安装"

msgid "Search AppHub apps"
msgstr "搜索 AppHub 应用"

msgid "Something went wrong whilst loading App Hub apps"
msgstr "加载 App Hub 应用程序时出现问题"

msgid "Error loading app"
msgstr "加载应用时出错"

msgid "App not found"
msgstr "未找到应用"

msgid "Something went wrong whilst loading your core apps"
msgstr "加载核心应用程序时出现问题"

msgid "Core apps with updates available"
msgstr "具有可用更新的核心应用程序"

msgid "All core apps"
msgstr "所有核心应用"

msgid "Search core apps"
msgstr "搜索核心应用"

msgid "Something went wrong whilst loading your custom apps"
msgstr "加载您的自定义应用程序时出现问题"

msgid "Custom apps with updates available"
msgstr "具有可用更新的自定义应用程序"

msgid "All installed custom apps"
msgstr "所有已安装的自定义应用程序"

msgid "Search installed custom apps"
msgstr "搜索已安装的自定义应用程序"

msgid "View app details"
msgstr "查看应用程序详情"

msgid "Uploading..."
msgstr "上传"

msgid "Upload an app to install"
msgstr "上传要安装的应用"

msgid "Manually install an app"
msgstr "手动安装应用"

msgid ""
"Installed apps have access to your DHIS2 data and metadata. Make sure you "
"trust an app before installing it."
msgstr "已安装的应用程序可以访问您的 DHIS2 数据和元数据。在安装应用程序之前，请确保您信任该应用程序。"

msgctxt "developer of application"
msgid "by {{- developer}}"
msgstr "来自 {{- developer}}"

msgctxt "AppHub release channel"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgctxt "Name of AppHub release channel"
msgid "Stable"
msgstr "稳定的"

msgctxt "Name of AppHub release channel"
msgid "Development"
msgstr "开发"

msgctxt "Name of AppHub release channel"
msgid "Canary"
msgstr "金丝雀"
